【突發】TRUMP成功連任

【德國大師賽】卓林普成功衛冕

【Now Sports】德國桌球大師賽決賽，上屆冠軍卓林普以局數9:2輕取利素禾斯基，贏得個人第21個排名賽冠軍。第1節頭8局比賽，卓林普遙遙領先7:1；休息過後，雙方各勝1局，第11局卓林普打出1杆119分，結束比賽，連續兩年稱霸。

連任德國桌球大師賽冠軍

cctoy全面進場

推

拉